有無人知道熱血大軍過嚟連登未？

好似呢度最近多左好多位"熱血支持者"
乜唔係話要死守隔離登咩？

唔係話連尼住會出賣佢地咩

咪就係
連仔咁仆街就唔好過嚟啦

網上勇武

咪係囉，畀本民青狗圍下爐算啦，
唔好過嚟

口裡說不身體最誠實
死過來求寬恕？
搵返你地教主寬恕你地啦

本民青狗

佢親本民青㗎

本民青圍爐垃圾壇

呢度唔見熱狗係因為俾人bam晒

原來係咁
連狗打壓我地熱血支持者可恥！

鳴鳴嗚～

係本民青詞窮